喇沙仔單嘢 發覺連登仔變好咗

我由上舊登開始計都成十年
今次無起底 無人講佢地兩個屋企既野
無揾埋人地個ex
無揾埋讀邊班 同佢身邊群埋咩人 日常生活
仲要無痴線佬寄信email比校長 校友會
咁樣都要比人話仆街

吉野妹當年有無人理過佢感受
佢比人搞 仲要比人拍片
呢個自己拍

阿嬌其實都好慘
港女吹都好慘
吉野妹都好慘

你班仆街唔好扮哂野喇

睇完未算

利申：冇睇

吹阿老野！新世代啦宜家

家陣係好似講到 連登欠咗佢哋咁
唔講以為係連登仔偷拍搞尻佢地

所以手機都清咗 仲有埋音樂

社會會進步架
淨係運動單野
都引入大量高質人口
你估人人好似你咁咁垃圾?
仲有事主都比人起撚哂底
整埋動圖周圍放
十幾萬個post推

仲有呢家internet更加發達
更加多人知
人人一部smartphone開黎睇

以為自己上緊Baby condom

咁啊嬌係咪可以平反

手機清咗 條片唔清

佢唔拍咪唔會流出囉 唔好咁天真

條名校妹應該學email開patreon賣片

一個係正常價值觀post
一個係典型連登厭女post

只能話運動後連登唔再係得社會小眾上
即刻呢班小眾仲好活躍

高質人口笑撚左
睇完你咁講
洗唔洗同佢地兩個道歉呀
對唔住呀

成件事除咗條女唔夠十六歲之外，諗唔到其他理由為佢護航

扮撚曬聖人，笑撚死

連登仔變好唔好咩

道德伽鎖

成日有人講吉野妹自願

太多新人，認真撚，道德撚

第二個link 1500+ 個likes

以前大家都識話上高登勿認真 今時今日呢度竟然變咗babycondom以為自己同班c9 chat緊

又可以封埋樓主啲垃圾

個問題唔係人哋拍片，
個問題係有人口沒遮攔又想搵個理由啫

舊年開始連登多咗好多左膠
一早已經變咗左膠論壇

講哂唔好都係自願？

唔覺 反而feel你煽動仇恨
出口術蠢人幫你做上面落井下石嘅野

偽善撚

（SL人UT）
(SL人UT)
（SL人UT）
(SL人UT)

起曬底啦 係起底嘅post 同comments俾人del左啫

俾我啦 我要呀

如果件事再發哮落去 遲早會起晒底
唯一唔同係連仔刪嘢

Tg channel 遠至馬拉都傳緊條片

你估呢度以前高登咩
呢度叫連登
大把小學中學雞

一早起哂底
因為單野懷疑係cp連仔del哂咁解

男同女中文全名係？

點解我睇完覺得樓主係曲線屌人偽善左膠

港女吹正好撚多

都唔需要話咩偽唔偽善
時代變，連登都變
大家關心嘅嘢唔同啫

好事嚟嘅

屌你老母垃圾pr

咪左炒返起件事

上年開始多左班道德撚

一早平反左，講真偽人都係人，都有性慾
扑下野好正常，係連登部分毒撚無扑過野先大驚小怪

咁撚醜樣個喇叭仔，無左誌好似佳佬，大眼不過單眼皮好勁

識玩
落井下石冷嘲熱諷推唔知幾多個post之後一句 上連燈勿認真

想偷換概念令自己係口臭嘅時候個心好過啲姐

乜撚野高質人口
死番上中國啦

有時間不如做下文宣、國際線啦

真
如果唔係CP 連仔應該由得佢

我一直都覺得吉野妹、呀gill佢地慘，當時都有人comment同情佢地，只係其他人選擇性黎睇，同埋唔接受啫。

你呢啲咪死廢老

連登標準：稍有同情心，稍有道德=道德撚，左膠，偽善

高端人口同搶道德高地係兩回事
屌你成班戴撚住光環
暗啞底咪又係不停咁想借件事話比人知
「我好與眾不同」
收皮啦好老實
到底係現實人生觀有幾撚失敗先會有呢啲連上網都要戴住假面具 ？

本身我都唔知
但多得你班判官一人一個睇法一個post令我知件事咋
根本班on9就曲線消費光環黎突顯自己
但同時間令受害人有二次傷害

你反唔反駁到呀呢下?
阿高端人口 屌你老母呀
你都係其中一個係到拎光環既人咋柒頭
正正就係你口中既高端人口令件事越發越大

我就好老實 睇完丁完 私下同朋友討論兩句
覺得唔小心就一世
有人起底 ? 𥄫下囉
我唔通特登上黎開post表達意見呀 ? 你都痴鳩線

咁認真做咩，食下花生算

道德偉個幾十個post追擊驚死人唔知根本佢地仲賤過藍絲

真 呢個網絡文化咁撚多年都可以咁多人有潔癖
好多年前已經有高登起底組

每個回覆都有評分有好大影響
好多cd rom唔出聲但見人講得好會like
以前唔出聲又無評分
個個都係食花生睇人仆街既心態

唔好處係好易風向影響自己判斷
同永遠唔知admin有冇操控

係咁有人鬧人起底，但係我睇唔到有起底

煽動意圖都幾明顯

搖滾準備

拍左片，就要諗下會承受咁嘅後果，前車可鑑

我地應該教導下一代潔身自愛，而唔係合理化扑野拍片行為

重要係條仔自己share開去先，所以佢地係抵撚死

連登自從多人上左之後,就已經唔可能係以前果個舊登

報警撚呢

左膠大愛撚=高質人口

而家睇日本AV都係飛住睇！有咩咁特別

以前彈住結他咪冇事囉

佢地係美國人一定投BIDEN

因為家下連登會員太低質了人心無變，依舊變態，只係以前現實要偽善，網絡就表露真性情
依家連網絡都要偽裝，係咁有道德就睇都唔會睇，唔會參與討論令事件發酵
依家女權，屌人拎光環既風氣當道，連係連登都要偽善一番，自己睇完爽完或者拎盡著數，就再扮下聖人開炮屌其他人

驚死人唔知件事發生左
不斷消費受害者
話左膠無腦真係唔係無原因

是甩

P牌新移民賤過狗

認同做決定要預估後果自己承受同要帶眼識人
但扑野拍片有幾唔潔身自愛
定係婚前性行為唔潔身自愛

跟住又乘勢立啲法例監控網路

spin喇
關扑野撚事
拍低佢做乜
分手咁點

太多認真撚道德撚就知，上得連登就係鐘意佢夠mean 夠毒辣，變哂 babycondom 咁

連登仔都幾精神分裂 明明最鐘意屌人左膠

想知件事點收科？
喇沙仔坐監？比人告？
定娶左條𡃁妺就算？
唔會無後果掛

都係嗰句， 藍屍就冇所謂啦

唔通逼到佢好似黃心穎咩
兩小無猜又冇得罪人， 無啦啦比人睇全相，
比著我唔自殺都偷笑

青頭仔羨慕完打完飛機咪算我又冇得屌嘅推完起完底咪仲傷心

咁扑野拍片有幾唔合理

你比對家KEEP住條片已經瀨野啦
同條女未結婚一齊供樓一樣
分手點算

即刻起個靚底先

咁未結婚俾人破處咪好大獲

又SPIN
唔幫弱智教仔

而家好似冇咩人再講上連登 勿認真

關咩事
而家大把人唔嫁意比人知唔係處啦
如果佢唔介意段片將來有一日比人放上網
咁佢咪唔駛諗呢個問題囉

廢咩老，先上左10年，08小隊都唔算
走出黎扮老屎忽

啲死老嘢加埋佢地啲封建觀念阻住地球轉

都幾支持D人拍多D片
佢唔拍邊有咁多流出俾我睇

樓上成班道德敗壞撚屌你左膠 得啖笑
你改變唔到佢去諗法架 由鳩佢地 物以類聚

臭雞唔好比佢呃毒撚埋單

自從反送中開始 連登多左一大堆劣質左膠

先15 16歲 扑嘢都笠返個袋啦.....

就係多新人先要教
連登觀念唔擺得落現實生活

冇睇x2

連登比某班人推舉道德批判既地方好耐 特別係呢個運動之後多左人用比例自然多左
有時候有啲野 原意係好 做做下就會變左另一種極權

真

以前嘅連登最正

連登變左啦
再加埋上年社運
一班新血流入
大批00後

起底組弱左，無朋友爆料姐

spin你老母咩
依家唔係佢扑野拍片有問題阿
係佢扑野拍片兼遇人不淑啊
如果係對方刻意流出不論男女
俾mk仔中出大肚會恥笑
但你唔會笑鳩中出大肚呢樣野㗎嘛

最緊要戴返個DOM
女仔應該無DOM唔比扑咁係最好

咁佢地為爽唔安全係一件事
唔代表扑野拍片唔合理唔道德啵
連登好似唔識分開講分開睇
所有野要撈埋一齊

其實呢
我個人覺得兩位主角其實應該冇諗過會流出
就正如你同人玩cam fun，你會唔會預咗人哋會偷錄你加散開去？
佢哋兩個啱定唔啱，我哋外人評論唔到，但件事係事後告一段落，由佢沉啦

我個人都唔想兩位主角會發生乜事

就係恥笑緊扑野拍片
SPIN黎SPIN去唔知你想點
識唔識睇重點呀小學未教?

大家都係食下花生咪算囉，終於有人講番D人話

個問題係扑野拍片有幾唔合理啊

古野妹

連登仔：我唔理 總知女人都係雞！

老屎忽出現

兒登叫兒登係因為好多小朋友上
實在太易會受影響
有人講過有心人其實要出一出聲
唔係真係會帶壞個風氣

進步下啦
就係有陳冠希 吉野妹
先會變
黃子華 次次talk show都會講返陳冠希 幫佢平反

有流出既風險咪已經唔合理
分手又攪一輪
點肯定自己拎得返 DEL左都有得RESTORE又ICLOUD又剩

扑野唔係問題呀 拍低佢奶野咪大家有野睇
有冇問題你問返事主喇 你問佢俾佢再揀會唔會拍
咪知啱定唔啱囉

Nice

因為上年開始多左好多手足入黎，正義左好多

去啲咸濕tg group
姐係啲片發揚光大個個group
去到呢個道德人性問題上
個討論都係真係成熟個連登好撚多
唔好以為連登係世界嘅全部
你地啲痴線思想係「真性情」
長大啦 真係比人當你地係垃圾堆填區架咋

睇完條片打完飛機都唔夠
仲要宣洩你地嘅變態欲望
講啲野難聽到
但係連登總會搵到圍爐
真係痴撚線

老實講 如果唔係連狗禁住唔比單野發酵
今日已經成個整合post起哂人地圍內底啦

連登仔唔會變 只係依家有更重要嘅事要做

比人當垃圾堆填區
笑撚死
大把上流人士玩得仲癲啦
你呢D正義撚係唔係諗住個個都好撚正直

Del哂post啦起埋人地生活相，ig LinkedIn wor

好唔lin登應該係有好多正常人混咗入嚟

回不去了

樓主琴日訓左定做乜？

?????

老實講 連登同十年前嘅高登已經無乜關係

邊個話未夠啊？人雲亦雲？
牛高馬大，發育良好，有理由相信17-19歲啦

夠啦
拉

屌你老母話你兒登就真係兒登
首先你知唔知上流人士係點?
玩同做人都未撚分得清
如果玩得過份一樣令到社會嘩然
韓國之前逼啲藝人做性奴令舉國震怒啦
人地做個愛
你地就辱罵人地咩又雞又公廁
覺得好撚岩?

有幾個post我係咁講
咁撚有道理
咁撚係社會真實
你出到去夠唔夠膽好理直氣壯咁同你啲frd講你係咁諗
話做愛流出就係係雞係公廁
你咁諗係因為真性情呀
咁撚有道理 就唔怕同人講啦
而唔係係呢到同其他反社會嘅人圍爐
人地女權撚係信佢地個樣野係岩
會敢公開講公開討論公開追求
大家都係少眾 你又夠唔夠膽post個fb ig呀

女人生仔之後離婚想再有愛情/再婚都難㗎
但你唔會話生仔唔合理㗎嘛
佢做呢個行為有風險但唔代表係錯
差嘅位係佢地安全做唔足/冇帶眼識人就拍片
但唔代表拍片係錯/有問題

依家香港咁樣，冇心機理啲咁無聊嘅嘢。
日日都有人扑嘢㗎啦，係你地先大驚小怪。

生仔同拍片有得比
生仔俾人見到個仔=拍片流出左俾人睇

咁事主驚咩俾人睇到D片姐 咁自豪原來

你唔中意咪quit lo

訓左無睇
韓國拉唔拉到人
社會震怒有用咩
話佢SLUT有咩問題
只係無人開POST討論我唔會帶出黎講

今次無起底 無人講佢地兩個屋企既野
無揾埋人地個ex
無揾埋讀邊班 同佢身邊群埋咩人 日常生活
仲要無痴線佬寄信email比校長 校友會
咁樣都要比人話仆街

嘩咁有心，真係多謝連登手下留情

想有個高質啲既論壇都比較難

佢地有困難嘅位都係來自社會壓力
生仔離婚帶住小朋友係未來伴侶關係嘅難在於男方俾人笑幫人養仔 著人舊鞋 姨媽姑姐講乜講物
女方都係不外乎二手西
同樣拍片流出最大問題唔係條片嘅內容係點而係成個社會輿論壓力對佢地嚟講太大
唔係話唔屌得就要正能樣

最撚慘係叫人唔好拍片都比人屌 比人當為流出者辯護
群情洶湧到叫人保護自己都唔得
個個spin到開放一定係啱保守一定係錯
心智未成熟嗰啲見到真係以為潔身自愛係迂腐係保守 哇情趣呀冇問題呀 又走去拍
跟手過多幾年又流出 無限loop

勸嚟都晒氣了 最好拍多啲 你唔拍我邊有得睇

幾時吹到生過仔係世界沒日添

唔生仔就冇你 唔知唔拍片會唔會冇你

多撚謝哂連登仔
連登仔都淨係係呢到羞辱下個女仔姐
罵佢係雞係公廁
睇下連登仔幾撚有道德
我都想批鬥佢地係道德撚
流出左緊係要接受教育 #曲

一登不如一登

邊撚得閒理鳩佢搞野，做多d正經野，而家又唔撚係老強，呃蝦條，2個撚樣吊閪冇撚聊放上網，理鳩佢閪冧

無乜特別姐 人地拍片有人地既自由，當然要預左呢d 風險。唔係希哥當年點會退出娛樂圈

拍片幾好啊，第時溝到條女都要上網搵下有冇做過女主角

是但啦 佢地一唔啱聽就話人左膠
喺佢地眼中有返少少道德都係左膠黎

社運後多咗好多左膠加入

佢地班人係流出左你都唔好睇
有人send比你唔知咩黎一開就要即刻關
人地迫你睇都要閉住對眼
流出還流出 你都無資格睇
道德塔利班

但係有依種觀念嘅人全部喺現實生活都係咁

咁流出都好合理

所以睇完比feedback 都好合理

你明唔明個問題係你會笑俾mk仔中出大肚生仔但唔會恥笑中出大肚生仔
咁點解會恥笑俾信唔過嘅人扑野拍片同時笑埋扑野拍片
兩樣個問題都係一樣㗎係將個信任放係錯嘅人身上啫
唔代表個個行為本身錯
啫係正常都係笑落錯注啫點解會到到落注都係錯

扮咩冇睇啊

扑野好合理
扑野可以中出都好合理
所以你老母俾所有人扑野中出都好合理

現實既我係偽善大愛撚
今朝有人比我睇 我都叫佢地唔好睇
但上連登點解扮野

屌 由幾多年前已經講左上連登勿認真
連登價值觀就咪撚帶出去 但調返轉上連登都唔使咁認真 睇吓咪算
成班認真撚屌屌屌

件事正正體現左香港判官文化，個個都睇，睇完就屌人傳，純粹係自己爽完開聖人mode/渴望低道德高地做判官。

講真，無人睇點會有人傳，無人講點會有人知，無人知點會有人想睇？

點解del得咁快？以往有依啲post都唔會del，因為cp？

唔好停？唔好拍片？都得姐

根本本來開口埋口公廁臭雞處女情結嘅價值觀就係有問題
就算係由高登時期開始傳承到依家都係咁話
無公共性嘅嘢大眾根本唔應該去做判官
私隱流出呢啲嘢由一開頭就唔應該好似去左動物園咁圍觀

大佬自己友 你屌錯人

你啲錢會唔會四圍放
電子產品幾安全都做唔到保證

你拉我老母落水做乜
你用大愛可憐一個sl人ut
同一時間講埋呢d野

時代變晒
呢排興帶光環睇完就屌晒你地做咩睇

我都係因為見到有人批評連登仔先知呢單嘢

agger

成班新人入嚟屌舊有文化, 好似中國人入侵香港文化咁

今次有起底

咁你會唔會屌online payment係唔合理
用online payment係弱撚智先
個問題都係放錯信任都大家安全做得唔好
而唔係扑野拍片有問題

原本連登就係高質

見到弱智邏輯都唔屌老母就真係大愛撚喇
所以我唔係大愛都冇話過我係大愛
純粹覺得因為呢件事群起屌扑野拍片有問題啫

終於有人說出個重點來

Online payment都有條款要自己承擔風險
只不過人地銀行要吸引投資者同客網路安全會相對專業
一個普通人 就算自己安全做得幾好都可以出事
唔係話唔合理 但我真係唔明點解要拍片仲大安旨意一定冇事
唔可以兩樣都有問題咩？

上年開始會員個數大咗（未計CD-ROM)又唔知係咪衰11，老撚都del啦一陣炒起咗人哋跳樓連仔就仆街嘞

支持驅逐原有會員！
引入有人性同道德既新會員！
新連登仔萬歲

唔好咁啦 佢駁唔到㗎啦

真，都唔知有乜好笑，咪又係普通情侶扑野，睇完就算，唔知咩人無聊到去起底先好笑

港父回不去鳥

拍片扑野從來都冇問題，但你拍得片就預咗要承受有流出嘅風險，條女自己都有份揸機拍㗎喎，可以怪得邊個， 既然佢咁怕流出，咁當初就唔應該拍片啦

究竟一日要開幾多個道德post 先可以唔再感到良心既責備？ 若然你真係咁想幫條女， 一係就搞條仔， 一係就收聲唔好share 已經好夠。

你青頭 你毒撚 你低層 你A0 仲有冇?

起底騷擾人真係做多左
同意樓主，今次算係咁

連登同現實從來都係兩回事
不過小學雞識唔識分另計

啱啦, 玩到人自殺咪最威威

D 人變哂左膠

識到你依種偽善撚真係慘
有冇諗過連登好多人唔係扮嘢 係真心覺得睇完就算 唔洗下下去到咁盡
你都識講啦 上連登點解要扮野

呀嬌扑野冇問題 拍片都唔係佢錯 流出更加唔係佢責任
佢衰在咩?佢衰在做偽人呀不嬲追擊佢都係屌佢扮清純
你睇下張柏芝仲有冇人去追擊佢

呢個正好多喎
後入完 就射果陣叫條女即刻擰轉面口爆
AV情節黎

要大聲嗌救命呀

講撚到好似係我地害鳩佢咁

其實放得上連登 起底係基本啦
舊時高登咪一樣

最好笑就係屈人係青頭毒撚同覺得所有女人都係雞
就算所有連登仔都係依種心態觀念都否認唔到條女係slut

未睇過

有片睇咪算 不嬲冇標準嫁啦

最撚好笑係個po一上左熱門就屈鳩你係五毛pr

有巴打鋪po過女得15
發育良好？ 就判斷人哋17至19

人哋扑嘢關你咩事 扑嘢就俾你屌糸雞 無辜到仆街 你地殺梗人 係咪要搞出人命先收手

吓，網上一個留言就當真？
咁藍絲夠話狗好受歡迎啦

條女得15又關我撚事咩
15就唔可以笑佢做雞？

而家覺得連登好陌生
咁多正義道德撚

屌你思維第一句就戇鳩啦
話人哋 人雲亦雲？ 跟住你自己就話發育良 所以係17至19，up乜鳩
而家有埋圖畀，你睇就話網上留言當真
同你咬落去都冇分別㗎啦
返去收皮啦

不護航不追擊，都叫殺緊人，當年阿嬌又個個爭住話要睇，扑嘢係唔關我事，放得上網就任人睇架啦

所以咪屌條仔衰十一
加上段片個女個樣好enjoy
兩個一齊拉

p牌你就算啦，講唔贏就發爛炸，無謂同你晒時間

因為連登仔醒咗
知道越少人起底越多野睇
流出都多d

原來連登咁多大愛撚

如果真係拉咗，喇沙仔條片又可以上熱門

因為網絡世界唔係要勿認真 而係接受資訊嗰個人有腦比較重要

(SL 人 UT)

條仔衰十一都要護航?

班仆街可能帶風向立例唔比起底限制網絡自由

思路正確

忽然大愛撚見係有西既女仔個個出黎護收皮啦

都唔知個個幫住條女做咩

同意
本身連登就有乜講乜

依家講乜都有限制

我真係唔明，有兩個人喺現實生活要承受長期精神壓力，掉淡咗又唔知幾時比人挖返條片出嚟，明明受害又比人話抵死，只係咁啱你匿喺個mon後面見唔到佢地之後嘅人生

點樣可以勿認真？

Btw點會冇起底丫，喺邊度讀書有咩朋友全部都起晒啦，唯一進步咪今次Del 晒啲起底post

道德標準高咗唔得嘅？ 要鬥慘嘅？

最弱智就係班正義道德撚
明明睇完啲post一日都沉曬
係要幫住條女叫人唔好睇
都唔知係咪假膠係到幫推

條仔少年警訊，條女十五歲

我成日覺得依d 好抵死
正常人拍咩片 扑咪扑
唔抵可憐

中出就唔荒唔搞出人命喇
你夠秤話知你做乜都好，問題係衰11

唔係變好咗，係呢一年發生咁多事再冇心力理呢d花生嘢，同埋有太多更重要同有意義嘅嘢去做，花人力物力起呢d唔關事嘅底，不如起d關事㗎啦

睇落有啲羨慕佢地
好有青春嘅感覺

鄉音撚

我咪話唔係要勿認真囉 睇唔撚到???
你要減少傷害 咪要靠接收資訊嗰個用個腦去決定點樣處理囉 今日網絡世界單單喺發佈呢一方面你做唔到啲咩

連登冇人性嘅loser究竟佔用戶幾多

Sorry 唔係覆緊你果句，係覆緊你對上講太多新人、認真撚、道德撚果句，跟住個thread 㩒咗reply 姐，有誤會唔好意思

想做聖人攞貞節牌坊嘛

我都激動咗 冇事冇事 握個手

我上咗10幾年，我都好唔慣

港女吹個氣質天真啲
呢個贏係個淫氣
各有各好

自己睇完打完飛機就叫人唔好睇

佢俾人口爆完個樣真係深深刻係腦入邊，個樣超仁

高登當年先得幾多人上
連登放太多新會然溝淡晒
唔好話起底呢啲 淨係回覆模式都唔同晒

啲正義道德撚真係好肉酸

道德撚話要糾正歪風啊

係嘔心

條女今屆dse 升hku喎
點樣一年前15 16歲 似起錯人喎

呢句仲難聽過粗口

睇完咪算又唔係好睇

其實兩邊都好無謂
一邊就講埋啲雞雞聲嘅戇鳩野
另一邊就趕唔切要教化香港人
條友仲要開喺時事台十連咁推
啲留言下下一碌鳩打一船人
個個都existential crisis

拍段片兩年前， 記得開po流出位樓主 第一定第三有講( 而家畀d post del哂搞到啲人唔知頭唔知路)
利申嗰朝八號波一早起身就追post

善良左

懷念高登依家變左兒登

屌柒個兩條死mk就真係糾正歪風喇，兩條細路敗壞社會道德風氣

睇有乜問題
拗緊個位係唔好起底

其實係解多於一年前
多過一年後冇再顯示年數

淨係記得有睇個女仔f5有玩少年警訊
啲巴絲話係反送中前
咁個女仔依家都起碼18 兩年前都16
真係勿跟車太貼

咁其實個男主角真係衰十一喎，以前嘅高登仔一定會報狗

人地真心咁諗又話人上網都戴住假面具
你自己係咁撚扭曲唔代表其他人係
你係仆街唔好覺得其他人都同你一樣先得㗎

錯手負皮咗

但係以前都有雨傘運動啦....不過之後有人貼出少年警訊佢哋有聯名鬧返警察，聯名簽名嗰度有女主角個名喺度

其實上開高登到而家連登睇番呢件事其實連登仔以經留左手

笑左
高質人口
十個九個低收入低學歷冇車冇樓冇女住公屋
高你老母質咩
仲要有一大堆垃圾揸BNO
準備過去做跟車揸車銷售掃街
但又英文都唔識多幾隻
IELTS拎8呢啲極低要求都做唔到
你同我講高質？笑撚死

無睇+1

太多正義道德撚
乜撚都屌一餐
咁討厭連登仔 咪quit連登囉
又要上連登做連登仔又要屌連登仔 人格分裂

你咁講一講
吉野妹真係最慘

你在孤島的連登裏，閪水紛飛

你都識講係當年啦， 用當時既社會風氣黎印證宜家咁做係冇問題 ，隨便將意見相反既一羣歸類為道德撚、攞光環。攞明朝既劍砍清朝既官? 咁既心態閣下只會係若干年後變成自己口中曾經最唾棄既藍絲。
同埋，冇起底?????? 閣下開po前各種Gif圖、fb生活照已經比人放哂上黎，冇起底?
結論：靜靜地j完咪算，點解仲要圍爐、將呢種風氣合理化?

咪就係... 呢兩日完全冇人講蘋果日報

搶佔道德高地 道德塔利班標籤人真係好輕鬆 完全唔需要經思考程序

唔通扑野拍片好潔身自愛？

令我諗起日本人好尊重av女優

仆街同好仆街嘅分別，話人好仆街有咩問題？

我兩樣都支持
流出係有人仆街
亦覺得佢如果真係咁唔介意，一定大把市場

屌冇問題
係唔明個口吻點解一定要屌晒所有人
唔講以為連登仔係一個人
咁樣同果班全部都係雞嘅講法一樣咁戇鳩
不過呢種人格分裂嘅現象都唔係第一日見

即係扑嘢拍片=好唔潔身自愛？
可唔可以解釋吓當中嘅關係係咩

知唔知咩叫可持續發展？
下下做少少野都起曬底乜乜柒柒 咪無人再叫拍囉
起完底都唔會爽左靜靜地睇完咪算囉 又唔會搞到當事人
你睇下成人台貼圖post 原本好地地 又有絲打show身材
突然一大班人入去起底 咪搞串個party囉

社會進步睇唔過眼？你係咪PR嚟㗎

死毒撚圍爐取暖台

喺另一邊比佢屌地底泥 又咩男人最底層真係得啖笑

扑野拍片比其他人keep叫死蠢

推到校長都睇到未？

其實係咪得連登先見到呢啲
自己話自己兒登仔 連衛兵
或者話十個有九個連登仔都係點點點
唔知baby kingdom 香討有冇呢啲現象

反而仲得人驚左

好多人嘅理據係，自拍扑野係冇問題，冇錯

甚至用坑爭去類比自拍扑野

高登嘅道德價值觀比起連登算好

又係呢句

每次屌鳩連登班思維扭曲毒撚，梗係有人攞呢句出黎，好似講完即刻無位入咁

整體咪整體囉屌，我地夠當所有支那人係一個整體啦，大陸一個好人都無咩？

一個群體比人既印象係咁就係咁。
而連登仔呢個群體比人既印象就係封建，父權，仇女，自我中心

然後你話：連登並唔係一個整體

你講完呢句係無意思的

利申 隔離post copy返嚟

SLUT 已經為人津津樂道, 後世佳話

其實有啲好mean嘅留言9成都假膠黎 咁認真做乜

真係哭能左時代變

啫係假設佢唔係真係俾人hack
係刻意被流出咁頂多錯係錯係佢信錯人啫
咁唔係扑野拍片呢樣有問題吖嘛
就算係俾人hack都係安全做得唔到衰蠢啫
連登係由女人係臭雞屌到落扑野拍片係on撚9咁癡線
巴打你已經正常好多
好過下面個啲自己駁唔撚到靠黐人個腦

Feel到格離post個樓主好嬲
覺得佢好好笑 咁認真打咁大段廢話

你咁問就會好似上面條柒頭咁spin去死蠢而唔係講係唔係潔身自愛
跟住再反手屌你spin嚟spin去弱撚智
總之結論一定要係踩鳩你死on9

講真又冇話唔好嘅
而家好多外國人都識連登
好似之前個台妹咁又有ac(雖然好天真自爆咗
好多人都靠連登了解多啲關於香港嘅野
都係形象建立嘅一部分

講真拍片果2位主角都接受唔到流出
你叫大眾點接受
之後成班就站係道德高地屌人 件事沒完沒了
扑嘢真係唔係問題 但你唔洗有埋聲音畫面公諸於世 咁同周街貓貓狗狗有咩分別

呢家真係好撚恐怖
fd ig相乜撚都放晒上嚟
又唔遮其他樣 純粹就係想比人j下
仲要有呢啲相都似係朋友篤灰
同埋好多咁嘅post都係極重私怨
同人講唔掂數就放上嚟比人睇
咁撚小學雞嘅事完全係文化大倒退
起底唔係咁做咁做叫篤灰

好撚高深

此連登不同彼連登
運動時期入咗好撚多冇上開連登嘅人
依家屌番有上開連登嘅人冇人性
見到呢啲真係唔知講乜好

而家fb成班友係度咬嚟咬去又cap圖又剩癡線

我懷念既連登幾時番黎

自己口臭
跟住同你講
上連登係咁架啦
上連登 勿認真
同老屎忽一模一樣

大家明明現實生活都係咁 一個正常人
逼人上網要同佢地一樣真係痴撚晒線
唔講以為係機械人
每個人睇同一件事有同一個結論

係patpat寫（SL人UT），又中出又吞精 。真係好潔身自愛

班道德撚煩撚過媽閪
咁撚有口德過babykingdom囉
現實又唔講得 上網又唔講得
戇撚鳩講到開放先係正常保守反而錯咁
成班一陣臭雞味

Mk妹打好d字先

算啦屌
你講咩 啲人一句話你偽善戴假面具就收你皮
但正常人都會明唔關假面具事
連登係痴線佬集中地
溝通唔到係正常
何況都見到有一班清醒啲嘅人

呢個我都唔明 明明自拍扑野呢啲 當年只會俾人笑抵撚死依家反而屌返你食古不化 呢啲好平常
屌咁又笑鳩edc 人地都係整電腦流出姐

前果排天真嬌結婚 個個都搵翻以為啲相/改圖笑佢
再之前港女吹又起曬底 又問近況
今日連登仔就話其實無咩大問題

我估就快有人開PO叫連登仔道歉

每個ac後面都係一個真人黎 唔係一句上連登勿認真就可以當冇事發生架喎

呢啲睇法隨住時代會變化好正常姐
下下都要搬返十幾年前單野比較
問點解依家啲人睇法會唔同咗
會唔會有啲on9

佢地試圖要改變呢度嘅風氣
要去到同佢地一樣嘅標準
但連莊閒都未識分
明明自己遲入黎（因為識玩嘅根本就唔會覆）
新移民都要容入新地方嘅文化同環境
佢地：唔得！要同我一樣
名乎其實惡撚過共產黨

你做乜撚野姐

無位入係因為根本咁先合邏輯
其實你扮唔明姐 你上面都係用
“連登班思維扭曲毒撚”
而唔係直接”連登仔”

我指嘅係唔應該為咗幾句假膠冷血說話
就打曬所有人 我對連登仔嘅印象係
有材 有創意 有組織力 關心社會
我相信會比你個印象更貼近現實

真係咩？前排結婚都有人笑WO
隔個一年半載就變咁快
連送嫁裝啲人都笑：阿嬌好難嫁得出㗎

問題係 拍片流出呢件事真係好撚on9
依家啲細路竟然問有咩問題好平常
啲道德觀仲差過以前 陰鳩公

多左道德撚

才*

班7頭有機會燒到自己咪正義撚上身
一d完全唔關佢地事就會屌埋一份

可能係因為驚cp姐

事實係左膠大愛女權撚當道
女性身體自主
我鍾意出賣我身體
我鍾意自拍扑嘢
關你地咩事

你成日有免費野睇
課咗金連點都冇露既點算？
人地點賣？

好多人鐘意子華 但好多人唔會睇完子華之後進步到

多左好多sjw 不嬲高登連登都係睇人仆街最開心
班新黎係到做壞哂規矩 反過黎指責舊人 同支那人侵一樣
唔專重當地文化

睇人仆街最開心

滅聲

我都唔撚明佢地
一條咸片姐
搞哩搞路 無限延伸
都唔知做乜鳩 睇完J完笑完咪又係照返工
而家比班傻西左膠 女權撚搞到人人都記得
我係條女就認撚住佢地
重有啲處女論
屌 人地要處咪由鳩人囉
又要笑人唔實際etc
咁撚得閒理人地第時老婆係咪處
不如屌下政府啦
講到尾 一條咸片姐
你地會唔會過份執著呀？

自拍得一次 以後大把自拍流出啦
拍得就預左 幾時都咁講

想要

成班左膠黃尸入晒黎搞歪晒個場
仲屌番人轉頭
連登冇了冇了

係囉 啲新人竟然有道德
真係禮崩樂壞

我女朋友話粒LIN咁黑點會16

就算起咗底，只要嗰班人唔係喺度拎光環，講大道理，企喺度德高地屌晒所有連登仔，根本件事就好快完，好快冇人講，其實本來條片我都冇興趣睇，我睇到一個post喺度屌連登仔，我先入去睇吓條片有咩咁把炮

pr

其實喺度屌人睇片，起人底嗰啲人，同嗰班電子雞冇分別，都係利用女主角去拎光環，從而得到快感，覺得自己高人一等

得啖笑
呀嬌仆街係因為佢扮可憐又講大話又剩

起底都係因為自己將自己D資料放上網造成
要好好保護自己既私隱第一日上高登就要學

之前仲屌電子妓賣相
而家道德撚全面進場 話成件事無咩問題柒柒 叫人進步下啦 我反而覺得係拉底曬條道德線

我覺得係班人大個左加上香港咁多野煩，無再咁多精力起。打完飛機再睇新聞都攰到訓

咁都問得出，你睇過條片未，唔係格雷色戒咁嘅藝術片wo, 大大隻slut, 大大啖精，仲要解釋

照你咁講，咁流出左有咩問題？share又有咩問題？笑9佢又有咩問題？

次次見到咩清朝人紮腳就好笑
其實性開放從來都唔係新鮮事
古埃及有群交儀式 羅馬有孌童 宋朝幾多青樓詩
講到底只係一種審美
係有部分人挪用民主科學文明進步嘅成果黎加持自己
以為愈性開放先算進步

唔知大家心目中道德撚嘅定義係點
但打去公司、學校投訴
攪到人哋書同工都無得讀/做個d
真係好咩
唔係指今次依單
好似想攪死人地咁 好撚痴線
又唔係佢哋想流出
如果係自己流出就無得講

左膠就係咁嚟

證明社會進步咗

根本就係兩邊都上綱上線
要討論到今日就係至撚戇鳩個位
班人仲要開時事台真係

無片源點剪到個mv出黎?
聽講係親手SEND俾其他人

快d用時光機返翻十年前啦

啱呀
死左膠關你撚事咩
條臭閪扮明就係淫底啦
人地講下都唔我
惡過狗

變撚咗baby condom，以前呢啲post實起底到翻天覆地，今時今日拿出黎講下都被人屌口德

唔計呢個，連登都變左好多，表情撚，吾系甘牙個啲都少咗人 x你老母

btw所有搶道德高地既人仆街啦

公關做得好姐

連登唔俾有人性

咁點解叫唔覺有錯?
唔好SPIN去其他人到
其他人都講大話唔代表係可以講

俾人踢爆咪柒

咁叫無起底比個叻你

你自己SPIN去呀嬌到先 攪清楚先發忟陣 如果唔係好柒

本身覺得冇乜嘢

但知道咗條仔係少年警棍之後

個諗法又完全唔同曬

老老實實 起返班臭口毒撚底就岩
佢地實驚到賴撚哂屎

講真

仆嘢冇問題

拍片冇問題

流出冇問題

笑9佢都冇問題

至少我係咁諗

咁我講返清楚

係你句
「一開始都唔覺佢有錯
係連登仔痴線jeh」

想借D意幫呀嬌平反在先
SPIN返去今次件事
「你而家開post係因為追擊人哋講大話咩?
你肯定?
私生活需要同大眾公開解釋嗎?
唔覺得佢嘅行為有咩問題
你講大話使唔使開post追擊下你自己?」

拉返埋黎講唔知咩居心 同你講黎嘥時間

自己GOOGLE喇
好傻好天真之類 我都廢撚事理你
講完又SPIN

吉野妹半推半就囉我只可以話，坐係條仔上面話唔要

阿嬌俾人講主要係個玉女形象虛偽
唔係話佢做愛有問題呀

真心高登先高質，連登仔成班都係雙重標準垃圾黎

你講到咁白唔俾位佢SPIN佢唔應架

睇路呀
陣間又俾人話老屎忽低質人口冇口德㗎啦

「連登不嬲都係咁架啦」係呢班人嘅金句
又唔見佢地老豆娶三妻四妾，老母去扎腳？香港以前不嬲都係咁架啦男女平權係偽善係左膠

都引入大量高質人口
人唔笑狗都吠

呢單野大家都好認真
自我審查 起底係唔啱 所以應該發放正能量

思想開放咗
最多都係衰拍片
笑下就算

sl人ut

左你老母咩唔知詞義亂鳩咁用

變好都要畀人話扮嘢

你啲思想有冇咁扭曲

咁直接得唔得㗎

因為吉野家係藍！！！

同意 同以前差好遠

有人笑咪有人笑
但事實係依家有啲人覺得冇咩問題
但有班人又係度問點解啲人以前笑依家唔笑

日日都要搶道德高地都唔左

拍片同流出係兩件事黎
兩個人自願拍片有咩道德上嘅問題
有道德問題係喺冇當事人同意下流出條片嘅人

師兄慳返啖氣啦 拎住個keyboard 係好揪啲架啦

個女仔真係多謝班聖人推到周圍都知

滾動到哭撚左 哭撚埋右

道德撚=高質人口

你又有幾高質呀
講嚟聽過

的確多左人 成個論壇正面發展緊 但有啲字都係有啲敏感 要預左比人屌

其實連登變返正常就真
當年連登咩狗屎垃圾POST都有
起底自爆偷拍害到個女仔自殺
負能量爆哂燈
最尾搞左單反送中大家先齊心
依家靜哂姐

咁又點

巴打你地睇過？隔離吹到話睇過都犯法喔 唔理真定假唔好咁揚好

當年大家同聲同氣真係好正

你要做痴線佬網絡垃圾無人阻你，自己無道德調返轉頭話返正常人高都有

拋啲詞不達義嘅terms只會顯得你無知

本身成個壇都係你講嘅「痴線佬網絡垃圾」
成班所謂「正常人」衝入嚟格硬要改變個壇嘅文化仲講到自己好有道理咁

名校中學生性愛片網上熱傳逾萬人下載 網絡罪案科查3宗罪

連登仔=香港人 好有愛架

支持繼續起底寄信去佢哋學校

呢度一向都係道德敗壞嘅世界

頂多都係道德 算唔上左膠 唔好亂咁用

𡃁妹大過咪變咗c9囉，你都係同緊同班人chat

主要係條女一般貨色

道德塔利班

同大陸蝗一樣

對比起之前Renee定Vieen個待遇，而家連登仔算喺收斂咗。

問題係搞撚到人哋唔再拍片啦屌你老母
係咪唔撚使再睇啊
人哋玩埋屎眼都好
關你撚事咩冇得屌就冇得屌㗎啦
日撚日話啲女去做雞
知唔知點解啲女俾你屌啊
知唔知點解俾你拍片
知唔知點解口爆都得
係因為愛啊屌你老母
你班仆街仔再亂鳩咁起人底
自己乜撚都唔撚使再玩添啊仆街仔

港女吹 勁正